警方SMS用途公開

大家都諗到

send個 sms就係想大家小心

推

佢都係嘅，港島又唔講清楚係邊一度，
大家俾人拉果陣唔好自爆話去做咩就得𡃵

上次個message都未收到

sms唔知回覆左 對方洗唔洗收錢呢

咪即係叫人唔好去，去左就拉你嘅白色恐怖

覆唔到的
send唔出

出街買野

今次又有了

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

刪撚左去，有咩事話收唔到得唔得？

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
Be water
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

十月一只係重創對方， 仲未end架

仲有排

冇用， 佢只會講有send,

你地仲可以留意佢既fb

你收唔到係你既問題

佢夠薑就戒嚴, 否則全港島北打工仔可以唔駛返工? 普通市民落街買餸食飯剪髮做facial睇醫生又唔得?

佢就係唔會

因為經濟會冧

咪亂鳩咁帶風向，佢一日唔係戒嚴，一日都唔可以因爲呢種原因charge你
利申9up

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

第一唔係帶風向， 唔係叫你今日唔好去， 係叫之後幾個星期可以點

第二唔係charge 你， 只要你俾佢拉到就醫院出返嚟
咁多日仲講法律？？

未收到

即管拉，到時報到都塞撚爆差館

上次咪send過囉 成日過份解讀

用賓賓儲值卡收唔到又點計

Yes 一切都係關"有理由相信" or not

以為個sms係提我有活動
要一齊參加

佢咪就係因為近十月， 由上次開始做囉

即係好似戰爭時期玩灰色地帶咁？

我無收到喎

咩台

「（小心中計！）提提大家，唔好回覆警方，更加唔好覆完之後將對話記錄Cap圖放上社交媒體（尤其是TG）！

狠人有可靠消息，話警方已經放左好多鬼係唔同既TG group，然後今次想等人回覆（佢今次專登叫人唔好回覆），就係想睇下會唔會有人真係覆完，仲將自己的對話內容cap圖放上TG，之後d鬼會記錄個電話同回覆內容，從而配對返TG用戶的真正身分（或進行竊聽）！

一句講晒，唔好再理警方呼籲！

#要表達意見就唔好只做鍵盤戰士
#一陣中環見」

用癲xx媽的人，從來都冇收過SMS

sun moblie

#I am Flag Guard 🇺🇸

吓，好多騙徒都係諗住咁呃人
我相信係騙徒send出嚟嘅

我4000蚊都未收到

我喺屋企都收到喎

有收到，但無睇就delete 咗

連大西北都收到喎

荃灣都收到個msg係咩玩法？

但我無喎

They are trying to create FEAR!

除非講明宵禁，邊有得咁免責，唔好膠

真心一問,著唔著黑衫好

帶2件啦， 基本野

次次都收到
上次喺沙田 今次喺機場
我認為唔關地區事

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

晏D港島見！

光復香港 時代革命

612 721 811 824 825

我上次冇去係屋企都收到

行街都唔比 on99

我明明上次block咗佢

今次又收到
用第二個電話號碼嚟send
點樣先可拒收？

sun mobile 好波 兩次都收唔到

唔同意分散行動

下封鎖左收唔到點算

九龍區都收到

有冇人識整文宣

你知道嗎？警察每星期發短信給全港市民就用左280萬

平均4毫子一個sms

冇收過sms

咩都收唔到喎

你叫就好唔可以去？on9

屌柒班仆街

是但啦！

痴撚線返工嗰啲點？
上嚟拉撚埋囉

不受傷,不被捕
五大訴求 缺一不可

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

你真聰明

去緊中環睇專科

上台先收到，其他俾做案用既太空卡唔會收到警方sms

用太空卡唔會收到

用緊幾張儲值咭，無一張收到呢d垃圾sms

全民皆兵
你自己睇完有冇笑？
香港大把人仲置身事外日日吃喝玩樂
係現階段，呢個條件發生嘅機會係零

我想標示垃圾訊息但揾唔到邊度㩒

咪on9啦

有無方法咁投訴佢？好似廣告電話個啲咁？成日都send message比人 覺得好騷擾

same 被遺忘的一群

Push

住港島點計先

點解有兩個？仲要一個有低線一個無低線

講經咩，呼籲大家去就有
係光復香港呀

底

係光復香港呀

我住沙田，係屋企都收到wo

網上見到

我都收到, 我用緊SAMSUNG S10+
可以點BLOCK左佢?

On9，住香港仔都收到

上次無 但今次有收到

去聽福音